[Live]菲臘親王喪禮直播2

霉根條八婆做interview仲話自己識Harry果陣唔知佢係王子

睇now 見啲靈媒明星咁

RIP Prince Philip

RIP Hong Kong

通靈我講問米只係容易理解啲啫，目的殊途同歸

係咪畀人踢爆話佢細個已經崇拜戴妃

好愚蠢左咁miss左，依家即刻返睇

自膠 係德仁

係呀 俾佢fd踢爆佢細個就係白金漢宮門口影相 話佢好迷皇室

左膠：我睇唔到 唔知道 唔清楚 唔關我事

bbc live仲播緊岩先d片段

然後大個會無頭髮 Charles仲多頭髮過William

生唔到死梗

William有頭髮嗰陣幾靚仔個樣仲似阿媽，禿左就

Full of lies cls

咁樣做愛真係好大壓力
完全係返工交功課咁

越大壓力越難生

頭先睇到William全禿晒

而家都靚仔既 係無頭髮姐

所以咪生唔出

威廉輕鬆生三個

哈里過幾年應該都差唔多

雅子皇后

佢地生男生女無所謂啦

我覺得文仁老婆應該好恨做皇后

以前睇過佢啲野覺得好慘我覺得佢唔嫁入皇室會開心好多

明明本身自己都係一個好叻既女人

好sad

咁都幾肯定係會開心過而家 唔係皇室迫佢 一早去咗追夢

事頭婆

God save the queen

人地好天真
十幾歲點知咩叫白金漢宮
喺景點前影張相姐
（曲）

本身出身又好又幾靚女仲讀到書，嫁入皇室搞到抑鬱症

其實真係焗住嫁入去咁

Kate 好靚
果然係人美心善
Future Queen

保重身體！事頭婆。

日本真係多規矩到癲 又 rigid

好似係德仁條仆街駛橫手迫佢

兩公婆個樣都好陰濕 流露出一種仆街既氣息
德仁同雅子係敦厚老實樣

堅, 完全奸妃格

本身人地有男朋友 俾人强搶 慘到核爆

未完咩？

好靚好優雅

真係好不幸

仲要外派最後客死異鄉

但佢好似冇乜新聞？

佢爸爸小和田恆係國際法庭法官，仲係外交官

佢條珍珠頸鏈以前英女王同戴安娜都戴過

睇完live先發現連登有開post
我中意佢地着軍服多過morning dress
話說企係威廉王子同哈利中間個個係邊個黎？

無新聞係好事 你睇佢弟婦？

入到去抑鬱足咁多年
所以真係皇室都係表面風光 唔係個個頂得順

霉根「harry我又要！」

而家冇姐 以前大把

以前戴安娜

成日做善事上新聞

唔畀我戴係歧視黑人

條 necklace 都咁有歷史

安妮公主個仔 peter philips

佢個女愛子都有被欺凌到有厭食症
日本社會真係

好彩bbc有block留言
蘋果好多五毛，睇見都眼冤

Peter Phillips, Princess Anne個大仔，英女王第一個孫

no offense，覺得霉根真係襯唔起啲珠寶無高貴feel

咁都認得
但佢套衫襯得好大方高貴

明明人哋又精通外語想做外交官
嫁咗入去乜柒都唔做得 做咗又俾人話出風頭

我發現蘋果做親直播都好撚多5毛

口罩小姐冠軍

Kate都好似成日有活動同探訪（而家武肺好似轉左online event居多）
之前先教三個仔女寫咭比Diana George仲話Daddy每一日都好掛住Grandma

氣質問題 霉根學唔黎

講野逐句數住 俾人鬧過佢發言次數多過佢老公 俾宮內廳鬧

西方既葬禮唔知點解真係感覺莊嚴好多
對比起破地獄真係好L嘈

個口罩係即棄？鼻型個位好靚

No news is good news

cls發言時間長過德仁都畀人鬧一餐

梗係有陣柒味

宮內廳真係痴撚線 果時明仁想退位佢地都話唔比

太子妃又係要跟後太子3步

嗰幾張mother’s day cards 好催淚
Dear Granny Diana, Papa is missing you

太多古板規矩

喪葬本應該平平靜靜
唔明點解要大鑼大鼓又叫又喊

去宮內廳打應該爽過做日本皇室

除咗戴安娜留比大仔個啲之外，有時英女王都會借自己啲珠寶比凱特用

笑咗

已成五毛追擊目標

個口罩係黑色

入唔到警犬訓練學院了

其實我覺得好似黑人枱棺嗰啲開開心心咁都唔係唔得

呢個
Peter Phillps
Princess Anne個仔

我睇到忍唔住喊出黎 如果Diana仲係到就好
好想佢見到兩個仔生兒育女（雖然細仔娶左霉根

我之前有特登睇哈里同梅根個婚禮live，嗰時仲好開心哈里終於有感情寄託，自從戴妃離開，哈里都一蹶不振，係近幾年先好番。唉，以為係幸福嘅開始，點知搞成咁，我真係希望佢快啲認清身邊人

Diu 有畫面

開開心心咁送別先人點都好過喊苦喊忽既

不過唔係個個都做到

諗起霉根結婚時想戴事頭婆既王冠定咩頭飾
事頭婆話要預約，唔係想借就隨時有

佢自從同威廉王子結咗婚之後都有好多關於佢著衫好好睇嘅新聞 又靚又慳家 成日著平民牌子嘅衫

題外話youtube啲字幕幾時變得咁西利
Live啲字幕有時可以早幾秒出

要搵食

都係，壽終正寢嘅話其實係開心

JM9

如果DIana仲在生 應該係超級大左膠大愛撚

但如果佢仲在生，會被哈里霉根激死

咪即係你平時用嘅語言打字+ YouTube嘅delay

幫英式下午茶賣廣告？

George 仔無去？

賣奶

太細個了

最後派對既概念唔係人人都carry到
比我就想最後果程靜靜地讀兩篇詩送支花就算

見到卡米拉同George佢地一齊都咪話唔嘔

其實講明開心送走人仲輕鬆
破地獄個啲儀式係懶嚴肅 實質忍笑忍得勁辛苦

辭職都唔俾 cls

皇室內部要靠下一代改革先得

你估霉根冇咩
Kate 又唔係整到面目全非

佢本身都係banker
點會搵唔到食

又要反人地皇室 仲想戴人地皇室啲野托咩

要覺得嘈嘅
都可以話風笛嘈

利申 覺得風笛好聽

威廉應該都接受咗
所以我都無謂攻擊卡米拉
係好可惜戴安娜唔喺度

霉根整完都咁

我覺得佢會鼓勵個仔勇敢追愛（即係霉根

條頸鏈佢奶奶用過

都難
宮內廳好大壓力
二黎日本人性格太守舊

破地獄果D唔係嚴肅
我見過幾次, 仲有打果D咩大齋
我覺得似邪教多D

原來係Charlotte 我記錯左

我估初頭會支持同霉根結婚
之後d 蘇州屎未必支持
（純粹估）

我睇嗰陣係覺得又詭異又好笑

呢啲野好難假設嘅人都唔係度

至少佢會真心同親力去幫人，啲虛偽左膠無得同佢比

應該係話估唔到條八婆未過門就多多要求

你都搵嘢嚟講

屋企人當初過身就係咁既模式 只係我忍唔到喊到仆街成程係咁抹眼淚鼻涕

Diana仲在生，可能唔會到Megan, Harry一早已經結咗婚

剛剛蘋果fb live有五毛仲要無端端扯周梓樂嚟講，一開始話咩今日係佢生日，然後有好多人仲信，個留言勁多讚，跟住條五毛漸漸露出真面目話香港人冇人記得佢，跟住啲人即刻係咁留言話never forget
好彩有人即刻補充梓樂生忌係8月13日，跟住條五毛就收咗皮

但Chelsy Davy 唔肯同佢結
佢兩個都幾可惜

上個post見有人講Prince edward啲仔女無王子、公主title。有時都覺得幾諷刺，梅根想個仔有王子title，女王唔俾
反而女王想俾Edward啲子女有title，佢地寧願拒絕唔要

Charles

可能娶過咗多個新抱孫新抱都未聽過有呢個要求

安妮公主啲仔女好似都無皇室頭銜

anne話唔要 所以無title

城內的人知道個title有幾重

城外既人貪虛榮

佢啲仔女真係好低調

一把年紀先喪父真係好難受

正路都唔會有要求
你嫁入皇室啊屌, 點會唔係跟人地規矩

希望佢生性
阿媽年事已高，走咗之後王室就係佢擔大旗
（我覺得自己叫個7x歲既人生性好好笑）

梅根貪人個title想拎著數 按規矩佢個仔係無喎
人地edward仔女係應得 但想自由 唔想俾皇室困住一世
根本就2種唔同既人
講到尾 梅根都係貪慕虛榮

Charles同Anne並排企，兩個氣場差好遠，一柔一剛

Anne 好有霸氣

佢第二張相嘅眼神
似小朋友望住去世嘅阿爸

佢個樣好似冇以前咁衰
唔通肥咗

Kate 係咪第一個平民身分first marriage嫁入line of succession?

Anne似佢阿媽 不論係樣定氣質
Charles好似無咩氣勢咁

3歲定80
佢同哈制我都唔睇好

先唔講他日事頭婆唔響度佢上果陣會唔會過多幾年就跟住走埋
不如直接skip左比威廉算啦

佢老左反而順眼過後生

其實佢真係咁差咩？
除左Diana單野

係福氣

外孫好似係冇，加上安妮公主好似都唔想有

唔知查理斯會要咩封號

但個時係咪話Prince Edward唔係Duke 係Earl 所以啲仔女都係用Earl既地位去比title
但遲啲佢接左Duke of Edinburgh 黎做
唔知對仔女啲title駛唔駛跟住改呢

Anne係最似Philip, Philip 最錫Anne

皇室有個社會責任做role model
我諗果條formula就係咁

真
我明背後個意義 但係睇班喃磨佬係到耍雜技
有時忍唔住想鼓掌

除咗事頭婆
皇室入面有邊個夠練歷壓場？

啱先睇翻話事頭婆想畀頭銜但安妮公主拒絕左

Duke of Edinburgh唔係會去翻查理斯度？

道教儀式
唔好問, 只要信

Even if the Queen wanted to change her successor, she doesn’t have the power to do so. It’s against the law, specifically the 1701 Act of Settlement, which requires that a monarch’s heir must be a direct successor and a Protestant.

無得skip, 事頭婆一走，一定係Charles 繼位

每一個仔女經歷父母離世個一刻先會發現自己仲係小朋友

Anne?

佢應該係話事頭婆唔可以skip傳位
但如果係Charles自己放棄呢?

其實唔知佢其他嘢
淨係知diana 件事
我諗大部分人同我一樣

家庭搞唔好已經冇資格繼承皇位
尤其君主立憲既時代
皇室根本可有可無
形象一唔好就好撚麻煩

好似話查理斯做咗king之後就會pass到愛德華

咁二戰之後世界都好似冇咩大事發生
Good times之後就係Weak Men, 所以下一代冇歷練係正常

個老婆識做識同兩兄弟傾計

佢要放棄就唔洗等到今時今日

咁可能得
但Charles 等左咁多年，會唔會放棄
而且威廉都未必想阿爸唔做

所以話 娶妻娶賢
娶着件八婆咪家無寧日囉

佢要放棄既
70年代就放棄繼承權同卡米拉結婚啦

呀 我仲以為好耐之前已經講左Prince Edward會接Duke of Edinburgh
咁睇嚟都係比左Charles先
再有改變先到佢

我覺得佢冇啦啦依家叫放棄會好怪, 姐係好似想諗定佢老母香咁
但touch wood真係發生到時應該要叫棄
衰D講大局為重為皇室做番件好事

但係已經確認咗係佢，佢要放棄都唔係到嗰時先講，如果而家冇講，我估佢都會照繼位，只係做幾年可能就比威廉姐畢竟佢做得君主嚟可能都差唔多要同父母團聚

點解diana咁靚 但兩個仔都得不到個dna

好難諗到咩理由佢會主動放棄，就算查理斯可能有咁嘅諗法

始終係老豆 一定會傷心
其實我覺得Charles有資格做君主
雖然感情方面令佢形象受損
但見到佢都低調咗
公共事務亦做得唔差
女王希望佢接任Commonwealth
代表女王認同Charles

佢已經冇得揀唔繼位喇
佢老豆同Diana分開之後事頭婆已經一直部署俾佢

一半老豆基因

King嘅Wife一定係Queen

comment d 鬼佬話唔係佢兩兄弟打架都似

我覺得Kate 係2兄弟之間既橋樑
另一件就燒橋

英王查里斯
God save the King

聽落怪怪地咁

要等charles登基 title merge with the crown再發俾edward

佢老豆同Diana 分開？
佢係指邊個

Princess Anne個女Zara岩岩生咗個仔，都未滿月，唔知有冇見過太公

Edward老婆話18歲俾對仔女自己揀

真係好sad
果種自己活到最後, 身邊所有人都走曬既feel

英女王啲子女個個形象都好似麻麻，尤其是安德魯王子，難得佢係最靚仔嗰個

話時話Megan個女喺美國生？第日仲做唔到英國公主架？

安妮公主唔會比自己個仔似harry咁廢

衰玩幻幻

難得佢突破宿命有咁多頭髮又算靚仔

佢之前喺香港做嘢

喺邊到生都冇機會啦

William廿幾歲嗰時算靚仔喎

Anne 似係嚴母

係
Margaret走果年同月the queen mother都走埋

英女皇大把兒孫啦

真係算靚仔

Charles繼位就有機會

如果女皇走左，查理斯洗唔洗守孝，定即時登基？

佢由細完美到30歲，之後先崩壞既…

Megan係咪拎左英籍
佢個女如果係美國籍咁會唔會拎唔到title 到Charles繼位果陣

我細細個喺電視見到佢覺得好靚仔

個樣好嚴 行為舉止應該都唔會鬆得去邊
係咪要歸功女皇同皇夫教得好

Anne是好婆婆

佢應該未有英籍?

Megan一定即刻帶阿奇返英國等封王子

呢個時期好似diana 唔知係咪關頭髮事

真正可以同你傾心事既只有同輩
好多野你同班細既講佢地唔會明

George VI死左，女皇都係即時登基喎

神態似

甩頭髮跟老豆
冇計

皇室唔可以冇首
女王一死查理斯即刻登基
王室旗都唔係為女王下半旗
因為已經直接代表緊新嘅君主

未拎，亦估計唔會拎到
要喺英國住夠3年，佢住唔夠

個樣ja, 佢後生玩得好癲下，亦係時尚雜誌常客。

要既皇室打個電話內政部即刻整到比佢啦

張相好sweet

我諗佢係勁自由果d…

佢本身有個好friend的表姐都早幾年死咗

之前90歲生日那年的BBC documentary，我覺得好好睇，有性趣可以一看

願天佑女王

睇以前啲相佢著得好潮

佢個身份我諗佢得王夫可以傾心事

明明Prince William 當年係所有女生嘅白馬王子
出名靚仔
依家被形容為「算靚仔」
真陰公

有無圖片參考下

得閒可以睇下 the Crown

應該唔得下嘛
人地有程序，你估人治咩
而且條8婆想選總統，應該唔會拎英國國籍（唔好整衰英國）

頭髮影響好大架

頭髮嘅重要性

剛剛live見到佢就嚟少頭髮過佢老豆
佢中間真係一片禿，點算好

唔跟程序會畀人鬧

個性格應該係似瑪嘉烈公主?

係咪植髮都已經救唔到

點解唔趁啱開始甩冇人發覺去植髮

係已經少頭髮過老豆 唔係就嚟
佢地基因係咁 唯有認命

唔同嘅 始終同自己一個年代嘅人走得七七八八
就算有幾多兒孫個感覺都唔同

𠴱時仲打緊二戰
一定快快手登基

剃光頭

早幾年佢日記俾媒體leak過 佢好唔鐘意共產黨

英國啲水

諗起碧咸配謝雲奴髮型

唔讀大學走走做運動員…應該都係比較有自己諗法既人，未必會聽話，自己個人都唔聽話，唔會迫人聽話掛…

係咪外國唔care呢樣野

George VI 50s先死喎

點會一樣好多人植髮

朗尼

唔係人人都可以活到90幾歲咁長命，英女皇咁長命要睇住同齡一個一個咁死去都好sad

其實我想指出根本冇人想比條八婆入籍

親王好似話佢最似自己

真係青出於藍，死啦，George會唔會廿歲就開始冇頭髮

咁佢做運動員都好出色既 仲代表英國參加奧運
學歷對佢地黎講應該唔太重要

打完㗎啦個陣 名銜即轉
登基大典就遲一年

第二張辱華

原來又光返

永續王子

啲頭髮好濃密 唔似佢啲兄弟

朗尼好似細個嗰陣已經好少頭髮

waity katie

George 好cute cute
唔好呀
希望似kate 嗰邊，kate 爸爸同細佬都有頭髮

果時george一出世我已經幻想佢若干年後無頭髮個樣

禿頭基因通常都傳男

其實光頭基因係咪Philip，英女王老豆都多頭髮
Philip結婚時其實都好似疏疏地

係
香港主權移交儀式，佢自己日記有寫
同埋同達賴喇嘛係frd

Diana啲頭髮咁多都救唔到兩個仔

肥嘟嘟得得意意咁，天使面孔但最曳係佢
玩幻幻仲衰過婚外情

佢果代人梗係知共產有咩問題
係依家D左癌先FF共產係烏托邦

擔心李柱銘俾人拉

係啦

我當然知禿頭基因多數係傳男
但我係想講頭髮好多好厚 要知道女仔都可以頭髮薄

嚴母意思係唔想仔女做廢柴姐

外父頭髮好似多D

傳媒一直都唔太鐘意佢，後生時比較內斂，大左就俾人覺得係無咩用既太子…

溝戴妃都有d仆街…佢未必係鐘意戴妃，佢只係要揾一個處女幫佢生仔…之後既野好多人都知。

有咩事佢又唔會好似英女王/威廉咁出黎震住，所以公眾同傳統一向都有少少笑佢…

咁都係但我覺得宜家啲人好似普遍頭髮無上一代人多咁係咪生活習慣問題

順帶一提英女王老竇
佐治六世都好靚仔

英國硬水，好多男人有呢個問題，變相少d 人care

佢係唔係英藉佢仔女都唔會有HRH title

Diana 細佬都有頭髮

2個都鐘意馬術

當知道佢參加過奧運馬術，我覺得佢勁撚型

我出黎做野之後啲頭髮都比以前薄左 我老母有次摸到我啲頭髮都話點解薄過以前咁多
我「大佬我日日洗頭都甩一堆喎」

自從Louis 大個咗我就覺得george冇咁得意

識D朋友香港過黎讀左好多年書再留響果度番工都冇事
會唔會DNA都關事

咁我覺得佢唔係一個蠢人
雖然The Crown portray 到佢好廢

以前d傳媒特登搞佢，不過佢識玩，聽講係俾人搞完就帶禮物去d傳媒大佬到示好，再唔出聲做好自己，d傳媒先收手唔搞佢。

第二張好靚
少少似Blake Lively

都可能啲踢英超嘅外籍球員長住英國都唔見邊個甩頭髮咁

事頭婆有佢嘅神韻

睇the crown係肥佬 搵翻先知咁靚仔

好似女王

佢真係隔代遺傳左事頭婆

可能係俾小朋友做自己鐘意做既野姐，佢好似話係拒絕左女王俾公主名俾佢d仔女，想佢地無咁大壓力…

嗰陣啲人覺得佢阿哥再靚仔啲
King Edward VIII

George 差唔多8歲啦嘛
我覺得3個小朋友都得意

間唔中嘅新聞全部都係講佢嘅fashion sense

連佢都咁英女王一定更加唔好受

佢bb嗰陣個樣成日好不屑好cute

Charlotte 唔係好怕鏡頭，記得喺louis 受洗，佢同個記者講You’re not coming
George 有時就有D 怕醜

George都八歲 時間過得真係快

知道自己一定會做國王嘅感覺究竟係點

似到十足十

嗰陣事頭婆喺牀邊陪住親王走

問佢老豆咪知囉

呢個幾正 面紅紅個害羞樣好似Diana

似太嫲都真係隔左好幾代

笑容、眼神好似

知道自己將來會禿到老豆咁甚至可能超越埋
究竟會有咩感受
請眾巴打解答

知道自己阿爺等左幾十年都未做到國王的感覺係點

係
仲記得佢幾個月大嗰陣既樣

所以有時唔怪得哈利，由細到大有個完美既阿哥，大家都錫晒佢，自己由細到大都俾人話係野仔

George「有錢有頭髮 我會早啲植髮同用五十惠」

擺明似Margaret個女

瑪嘉烈公主好靚 個人覺得係皇室成員最靚最有氣質嗰個（後生到老都靚）

雖然好得意,但個樣好似唔多似小朋友,幾歲人仔就好老成咁
相反佢阿哥仲似返個小朋友

好得喎呢個look
Kate好似無變過樣

真係好撚柒憎呢2條友 eps左邊個八婆

一直都覺得佢好型
係有相紀錄嘅皇室成員之中最型嗰個
又努力克服stuttering
又團結到國民

佢而家唔知知唔知自己會做國王
幾年前睇報導話William 同Kate 未同佢講，而家唔知知道未

仲好多頭髮添
Btw佢老婆由當初唔想嫁比佢，居然到後來佢走咗，唔捨得到仲要通靈去揾返佢

香港有佢嘅銅像㗎

會唔會廿歲開始禿
好得人驚

喺邊？
應該好快拆

應該要知喇…佢人生既工作就係要做國王，早d同佢講，等佢由細到大有分串好d既…

動植物公園

好似喺動植物公園

動植物公園！

小說情節feel

有冇人一路覺得哈里個樣似馬騮？

睇返King speech覺得佢好正
好彩佢阿哥有退位，但佢好似喊咗好耐當佢知佢要做國王

冇得再freeride

講起光頭基因
Duke of Kent同佢細佬都是光頭，佢哋老豆係英女王阿叔，佢哋老母係Prince Philip堂家姐

佢哋老豆好後生死咗，無法判斷老咗會唔會光頭

如果中國打仗
習包子敢唔敢落戰區？
人哋仲要係堂堂英國國王 印度皇帝

Follow開都知Harry未識個霉根前，其實同William&Kate 好fd，曾經係有講有笑，會有好多互動嘅關係，但自從識咗隻霉根之後，Harry變曬，同佢大哥大嫂勁少交流，睇佢地出席活動啲片都feel到成個氣氛真係凍到一個極點

佢地都咁 怕且佢地老豆都係禿

細個去得多威爾斯親王醫院
覺得佢係好人

要一個自卑內向毒撚做king喎，同虐待佢有咩分別

The Royal House of Windsor | Netflix
好睇，有好多未曝光過既書信
有興趣可以睇下

The Crown S3-4 扮佢個演員要用幾個鐘set 頭
Anne 話點解要咁耐，佢10分鐘搞掂

一世人都只係想搵到Prince Philip 同英女皇咁嘅愛情共渡難關咁多年
想像唔到女皇以後晚晚床邊都無咗陪咗自己七十幾年而有溫度嘅男人係咩感受
如果我係佢 我會想同佢一齊走

仲記得以前佢地三個一齊住 去邊都三人行仲成日比人笑
霉根既出現改變了一切

不過個演員都算似樣

結婚嗰陣女婿同外父髮量差唔多

唔似，似情夫

娶到個好老婆真係好重要

被人笑咩？

死前幾星期，40歲都多頭髮算

外父多頭髮過女婿

第二張好型

非常似
Erin Doherty

話晒都係未來國王，keep返個形象都值得洗錢去植髮呀，但皇室個個男人都由得自己禿頭

王太后就

Prince Philip 嗰陣得26歲
已經少頭髮

溫莎公爵靚仔好撚多啦

都係果個心口針同果條鏈
景物依舊 但身邊既人已經唔係到了

佢地好似唔係同一間房

仲有成世都預左唔洗做，可以hea, 但阿哥突然玩野射個波埋黎，而且已經係君主立憲，唔係古時咁有權，單野根本無著數。

再之後打埋2戰，佢就要出黎團結人心，發揮王室真正功用，對佢黎講壓力大到仆街

呢個真係唔知

有啲似辛康納利

係咪植髮會被國民話浪費公帑？
但其實可以用自己錢

禿頭先係成熟 有歷練嘅男人
鬼佬禿咗都係型 你估亞洲人咩

Prince Philip at his sister’s funeral

話說瑪嘉烈公主個樣搞到我以為佢好高點知米六都無

唔好意思 禁錯負皮

傳過王夫有出軌架…

其實可能已經植過但失敗左

有時見到啲人地中海得番少少頭髮就想叫佢剃光頭
反正都係無頭髮 剃左佢清爽啲咪仲好

有人講過，活到中年嘅時候其實人人都應該要定性、成熟、有擔當，畢竟人生中經歷過這麼多的事情，如果還沒有看透看多的事情，就真的是白活一場了

好在佢娶到強勢Elizabeth

Harold Nicolson called her “the greatest Queen since Cleopatra,” while Cecil Beaton called her “a marshmallow made on a welding machine.

多頭髮啦
原來佢都死得幾慘

通常係婆媳糾紛多
話說早排上網睇掉返轉，年輕時嘅Philip同岳母關係麻麻，皇太后嫌佢出身差

上邊有人講咗，連Anna公主的兒孫都無，幾時輪到隻霉根發夢啦佢

marshmallow made on a welding machine 係咩意思

如果係地中海嗰款真係好難型，無論鬼佬定東方人

啱啱睇蘋果話因為親王走咗
啲人驚佢唔開心
本身之前話唔再養新哥基
但而家皇室養多咗兩隻新哥基

希望女王開心返啲 健健康康

起碼佢最後都係揀咗英女皇無離婚

王子都差

空難死 仲要唔知原因

另一個早死又靚仔的

Prince William of Gloucester

落難王子呀嘛
阿媽阿爸同D 家姐又唔係活得興香

我諗係指一個望落好似棉花糖咁軟，但其實係好强桿

條八婆九成會改個女個名做Diana

呢張相王太后個樣睇落有少少老 喬治睇落仲好後生

可能嫌佢係末落王室掛 有王子title但點都無可能登基

諗諗下覺得有機拎老母嚟消費

佢三個家姐嫁咗納粹友

佐治

係 所以當日見到呢幕，我有啲震驚，原來皇室3歲唔夠已經教禮儀教到咁，成個小英女王咁，好淡定，Follow咗皇室咁多年，Charlotte感覺 比George 真係早熟好多

呢個post幾好睇，知咗好多皇室野，大家繼續share

哈利會唔會比啊，雖然話佢敗家仔，但佢真係好愛自己阿媽

唔緊要 欣賞下Charlotte 啲相，細個真係好可愛，依家大個咗，有啲似Harry Potters 聰明能幹嘅Hermione

Diu 佢不配

點解會唔比
佢分分鐘覺得係honour 緊阿媽

冇辦法，戴妃太深入民心，我老豆前幾日先講當時戴妃喪禮，成香港人寧願唔做嘢都追live，包括佢依啲對皇室無感都係最中意戴妃，可想而知影響力幾大

改做阿媽個名係尊重同紀念喎，點會唔改

今時今日 比較返依家嘅王室成員
其實Prince Philip血統已經好高貴
佢個希臘丹麥王位繼承權排得好後
但人哋假假地都係王子
老豆係王子 老母係公主
祖先係維多利亞女王
佢出身係ok 血統都冇乜問題
但衰在佢家姐嫁咗被德國王子/貴族
二戰個陣係忌違佢屋企有德國背景
之前成日聽人講佢食軟飯
我心諗親王條件邊有咁差
雖然佢唔有錢 但人哋都係軍人
有參加二戰 有實戰經驗
At least親王係有自己興趣同事業
同埋女王係主動追Philip
論樣貌 血統 才能 經歷
放係今時今日已經屌打

真，某d只係睇慣咗所以覺得冇乜點，例如Bruce Willis

叫做安慰啲
老豆喬治六世駕崩嗰時佢喺非洲

英國啲highborn好似成日嚟香港打工
卡梅倫 boris johnson細佬都係

佢都接近光頭，Johnson 光頭最適合佢添，但男人真係唔可以地中海

其實我覺得似返小朋友先仲好

可以追the Crown

首先 佢哋分房瞓
第二 係佐治

睇返佢之後幾十年既表現，真係好識得點做一個王夫，唔會搶鏡，但你又永遠知佢係到

呢張好靚仔 直頭可以出道

ching認得你個名

關乎國家體面，值得洗啦
同埋都唔知邊d算係自己錢囉，服役好似冇錢，領地係結婚後先封，所以除咗太嫲d遺產應該冇乜？

Bruce好明顯係禿索性剃光
牙Rock好難想像有頭髮，會冇霸氣

頭髮同高度都係男人嘅尊嚴

係佢Bb果陣跟爸媽出去外訪，見親邊個達官貴人都係黑臉，連見美國總統都係著住浴袍你大佬永遠都係你大佬

植髮會失敗㗎
真心唔知

其實啲衫係佢自己揀定有人幫佢揀
真係好適合佢氣質 永遠都啱啱好

係咪已經出左好多季

3季 每季10集

一定有stylist
不過我諗佢本人都會揀

4季啦

佢好多衫都成10年前著到依家真係好慳

王室好多 estate，仲有兩個 royal duchiees

老豆比錢已經係 effectively 自己錢

而家出到第四季
Diana

George:成班庶民

會毛囊死左

很猥瑣

😭😭😭😭😭

Diana同Charles嘅演員都做得好好

因為佢被人話過使好多錢買衫(其實都唔算多)
搞到佢再慳啲

charles 個個幾好
diana 個個有d 太用力

點解係咁emphasize係佐治？

好似話拍到diana過身就會完？

有啲位係有少少其實開頭睇佢個樣完全唔覺得似Diana，睇睇下加埋個神態又覺得真係似

真係好靚

你試下讀George

老一代香港人叫開喬治啦
無必要咁執著

香港譯名一向都用佐治

就好似哈利咁
唔知幾時開始 用埋晒大陸譯名 哈里

果種無辜怯懦既眼神好吸引

我呀爺叫佢喬治
純正香港人黎架bor

可能佢老豆試過唔得，叫佢咪嘥錢

套劇睇完覺得charles真係唔好做king 好鬼廢 又小氣 唔抵得diana多fans都有

不過香港有啲地方又叫英皇佐治五世

唔緊要啦 我覺得未去到蝗語 唔同譯法啫

香港個紀念公園都係用佐治

最陰公係佢老豆好似仲多頭髮過佢

睇完劇難怪啲美國撚信條霉根十足十
成季嘅奸角就係垃圾Charles

唔知事頭婆crown estate收租d錢係咪落返佢袋？regent street嗰d
之前仲聽過話charles唔俾佢領地d人賣樓

無啦啦變咗禿頭post

Season4畀英國媒體屌得幾甘
雖然話係戲劇，但有好多人、情節作得太過分
暗示戴卓爾夫人因為個仔失蹤，失去理性出兵福克蘭
潛入白金漢宮個男人同女王嘅對話等等
當睇劇算，唔好當真

今日咁齊人屌打佢

所以哈利係邊個㗎呢

第日分分鐘呀哥唔做國王 禪讓俾呀妹

佢讀書果陣就俾已經俾人bully

佢地三個以前成日都三劍客咁出現，會三個一齊搞怪，一齊玩，仲互相整笑對方，真係好close，btw中間張gif，佢地三個本身想扮個嚴肅樣影相，所以旁邊兩兄弟好努力咁皺眉頭，但Kate好可愛，佢忍唔到笑呢個係一個mental health 活動黎

英皇香港一直用佐治呢個名
唔係咩執唔執著

點解可以同女王餅印咁

我之前有睇 話個男人無同女王對話過
diana結婚前又同charles攤牌果段又話係劇情需要
但我覺得假唔曬

可惜此情此景已成過去 Harry中撚左霉根既陰道降頭

唔係話佢咩都假
最高明嘅大話就係九句真話夾一句假話

完全唔知有呢個人
原來又係同個美國離婚女人一齊過,但王室唔鐘意,驚好似上一次咁
2個短暫分開一陣,王子仲話想去美國見下個女人,點知已經黎唔切就空難死左得30歲
個美國女人終身冇嫁,到死仲戴住王子比佢嘅介指
係咪循環黎每一代嘅王室成員係咪都會同美國離婚女人一齊

歌頌嘅咪應該得

Charlotte性格好大方淡定 俾人感覺好睿智 睇佢寫比Granny Diana封信 話papa is missing you 人仔細細平時留意到好多野 識得關心家人感受
George雖然係哥哥 但有啲天然呆對外人又怕醜啲 有次皇室活動 係咁講野 佢表姐都頂佢唔順

英國皇室啲女人真係天生適合面對群眾
抗壓能力高啲 幾代女人都突出過啲男人

撞樣

皇室啲小朋友由未出世已經被全球關注，其實好大壓力，所以William同Kate 都好努力咁想比一個開心嘅童年佢地

Papa is missing you應該係Kate教

我都覺,話就話係王室,但小朋友始終係小朋友

基本上講皇室嘅post到最後都係講返禿頭嘅問題

雖然睇完the crown會好憎Charles
但佢有冇資格做國王唔係由班平民話事
Diana件事點都唔會影響佢係王儲嘅事實
女王知Charles衰啲咩
但女王一直當Charles係繼任人培養
即使佢好錫自己孫仔
都唔會咁易放棄Charles
而且Charles除咗感情問題之外
真係冇乜位可以批評 至少中規中矩
到最尾女王先係話事嗰個
無論我哋情感上接受唔到
Charles都係最有機會做國王

lm

我同你相反
睇完我覺得Charles都係體制嘅受害者
Btw佢唔係猝死都做硬啦㗎

好大滴眼淚 Charles都咁樣 女皇一定更傷心

睇wiki 話女王見到個男人黎即刻出去搵幫手
冇傾過偈

係咪trooping of colour, Savannah Philips 掩住佢個咀

好空洞嘅眼神
好心痛佢，好似喊腫咗隻眼

因為普通話發唔到英文既j 音
好似Jordan 都係譯喬丹

往事只能回味
冇諗過哈利跟咗力架之後成個人變哂

陰公佢真係唔算多，我follow開啲皇室post，佢地成日會翻出Kate邊日邊日出活動件衫係以前幾時著過，然後合併埋一齊，就發現佢好多衫都係舊衫黎最誇張係以前讀書同剛剛嫁入皇室果年啲鞋同衫到今時今日都仲著緊

Ic Thanks

聽呢個！中文都翻譯得好

10年黎都無肥過
同埋係咪證明not made in china 既貨襟好多？

Queen 好似瘦左好多

最記得係佢生完仔出院都係咁瘦 完全無長肉咁
我反而想佢肥小小 塊面有啲肉望落去開心啲

唔好啦，好似事頭婆老豆咁，好慘

應該係果次啦 表姐個樣好頂佢唔順

其實the crown 上一季係有解釋到點解Charles 咁冇自信
因為父母對佢要求好高
又夾硬拆散左佢同卡米拉
唔係話佢咁樣對戴安娜係啱
但佢同卡米拉先係真愛

都應該係既 但Charlotte真係似留意到呢啲

O Lord, our God, arise,
Scatter her enemies,
AND MAKE THEM FALL

型撚到

錯就錯在佢既出生唔容許佢當初同卡米拉一齊
結果害埋Diana

我同你兩個一樣，睇完season 3,4， 對佢多左同情
以前覺得佢衰到貼地，而家覺得佢一生都太多制肘（都不能否認佢感情事處理得好差，害左Diana 一生）
而家連Camilla 都無咁憎

好搞笑
又好可愛

仲試過俾表姐推落小山坡😏

上帝護佑女王，
願她萬壽無疆，
天佑女王！
常勝利，沐榮光；
孚民望，心歡暢；
治國家，王運長；
天佑女王！

揚神威，張天網，
保王室，殲敵方，
一鼓滌蕩。
破陰謀，滅奸黨，
亂盟掃光；
吾等仰望，
天佑女王！

維基中譯都唔差

表姐眼神死

皇室d 長輩都有責任

印象最深係佢上午生仔下午出院 好勁

Btw 有冇人知william 右邊個女仔係邊個？

就係呢啲位令我有種佢逼得自己好緊既感覺

仲要好靚（雖然有化妝set 頭）
跟住幾個月後個肚就平返

佢個仔失蹤唔關出兵事

對比之下霉根生完個肚就好真實咁有團肉係到 似番個生完bb既女人

順帶一提
戴卓爾夫人個角色真係演得一絕
全套劇最撚搶鏡係佢

真 順產應該勁痛，生完見啲人都無曬力咁，但Kate仲要執好個樣，著高跟鞋行出黎面對成幾十個鏡頭同閃光燈
英國皇室啲女人唔易做

其實覺得George有啲鳩鳩地
平時係屋企應該負責搞笑果啲

我覺得查理斯會係一個好國王
但係唔知做到幾耐

係皇室仲要同佢啲舊衫打理到好似新嘅一樣

霉根生完幾日定一星期後見傳媒，個樣仲係好腫
Kate 生完幾個鐘出黎就咁靚

Savannah 睇落最佻皮
佢同George 一齊玩好搞笑

順產過嘅女人多數第二三胎生得輕鬆啲，而且比起開刀復元得更快

死唔斷氣咁聲

但當時啲網民講 話外國女人生仔係咁
會即日出院返屋企抖吓就得
外國女人真係強壯到咁

其實順產生完無開刀咁辛苦，不過通常會好殘，但佢好精神

佢當年生完george已經好快可以化妝set頭同william係醫院門口抱b影相 呢下真係好痴線

佢年紀大啲 生完真係差啲既
新陳代謝都慢啲

唔係都係分人，不過佢地唔坐月就真嘅我記得外國都有人批評話Kate生完咁快光鮮亮麗出翻黎會搞到啲人覺得個個大肚婆生完都可以咁

同細表叔玩

高齡產婦真係差好遠，恢復慢好多

呢又係邊位既小朋友？

Prince edward細仔，即英女王同Philip最細嘅孫，曾被影過10歲揸車

但係快極都無理由即日生完，可以無耐就落床著高跟鞋見記者，傷口點都應該好痛，佢仲要三胎都係咁太勁，無辦法唔佩服一般人應該會腳軟

Savannah老豆係最大嘅孫，James係最細嘅孫，佢同Savannah好似差幾歲

聽講數上去好多代之後發現算係小貴族後代

呢張仲搞笑
William: 你地搞咩鬼?

痴線 十歲揸車
有prince edward做爸爸應該好開心 佢個人個感覺好似膠膠地咁

Btw應該係堂叔唔係表叔？

表姐反白眼好正

應該係表，Peter Phillips係James個表哥，Peter Phillips啲女應該係叫James做表叔

點解兩兄弟頭髮差咁遠

所以有傳harry唔係charles親生仔

Harry頭髮應該係遺傳左阿媽嗰邊Spencer家族，畀人傳話係佢老豆嗰個好似係佢出世之後先識Diana

唔緊要 而家咪一樣變地中海

殊途同歸

最有童真應該就係Anne 4個孫女
Anne係養育下一代應該係最成功果個
大仔 都叫搵到食
個女Zara拎埋世界歐洲冠軍同奧運銀牌
仲要Zara本身連查理斯同戴安娜 同女王都好like佢
仲要同威廉 哈利好friend

佢個仔好似聽過話係人工受孕？

應該係佐治
有個公園叫英皇佐治五世紀念公園

如果哈里同返個英國人，四個人嘻嘻哈哈個畫面一定好靚

最後兜兜轉轉都同返卡米拉，睇黎真係好愛佢

皇室係要有依啲例外架啦
邊有咁多皆大歡喜家燕媽媽情節丫就算現實平民家庭都

咁溫莎公爵的確更屈機（當時）
而且仲係嗰代男士潮流指標

米高王子堅似辛伯

傳聞當時波蘭流亡議會想迎佢喺波蘭光復後做波蘭國王

有幾多%真？

點sad
活左90年人 身邊個位可以陪到自己74年 有幾多人有呢個福氣

唔知分
其實佢地私底下係咪都就咁叫first name

霉根做演員身型都咁差
Kate 天身又高又瘦

仲要著高踭鞋
好堅

Ching 你個名係咪the room 嗰條友
You are tearing me apart Lisa!

10歲揸車有冇俾英國人屌

死個廢老都咁大陣仗
成陣封建味出哂黎-.-

霉根大肚生完之後都好腫
唔係單純肥左
完全唔靚

Savannah個妹，Peter Philips細女Isla Phillips

可能用Diana做Middle name , Charlotte Middle name都有用事頭婆+外婆個名, 全名Charlotte Elizabeth Diana

現實緊係唔關事，講緊戲入面
暗示緊個仔失蹤，令佢情緒失控，影響出兵決定
S04e04大約18分鐘場戲，自己睇
廢事話我鳩噏

唔係
我講高嗰個，睇落似十幾歲嗰個

果時外父一早瓜咗啦？呢個係佢舅父蒙巴頓將軍？

仲要可以一齊咁耐，卡米拉成個老女人
真係真愛先至可以

God saves the Queen

岳父
講緊英女王阿爸George VI
英女王47年結婚，George VI 52 年先死

Edward同Sophie話Louise同James成年之後可以決定自己叫唔叫番做Princess & Prince，法律上佢地都係Prince & Princess身份，只係無用
同Camilla一樣都無Princess of Wales但無用

By the way，而家DoE係Charles，Charles變成King之後所有dukedom同earldom都會無晒。DoE會比Edward，而家DoE Award都係Edward參與。所以James遲吓會變成DoE。

Sor
成日調轉咗角色

Charles繼位後就會有HRH

因為Anne係外嫁女，佢已經唔係姓Windsor
Charles繼位，Charles所有兒子既子女都可以有HRH Princess/Princess

外國人生仔好似係咁 可能體格係同東方人唔同
冇咩事唔會留院好快即日就出院

Harry可能已經急急腳飛返美國慰妻

咁靚仔嘅細表叔，我都想攬攬

影到好似啲變態殺手要揞死個王子加上個表情

人大咗，越發覺愛情無對錯，所以唔怪佢一直愛卡米拉。要怪真係只怪佢唔愛Diana又要娶人，結果累咗對方

Chosen by The Duke of Edinburgh himself, “I Vow to Thee, My Country” was the first song played at Prince Philips funeral procession. The song is representative of the Dukes lengthy and undivided loyalty and love for his country. The placement of the song, also chosen by The Duke, being the first one played, is even more poignant.

佢地由70年代識到而家，兜兜轉轉都要搵返對方
其實係可歌可泣既愛情故事，最衰係involve 左戴安娜同兩個人既仔女
上網睇卡米拉兩個仔女細個時好憎Charles

佢仲要企好俾傳媒影相 完全唔似岩岩生完
真係好誇張

Diana 細佬同Harry 話大部分係假，人物係真
有興趣既睇完google 下d 人物睇吓真既歷史係點

講起Anne d 仔女，唔知佢ex 新抱Autumn 離婚後去左邊
唔知係咪仲喺英國（本身加拿大人）